【港共高官嘴硬系列】烈火奶奶：知唔知呢個係咩野字？

【港共高官嘴硬系列】

邱騰華：美國無權收香港關稅！

鄭若驊︰特朗普指中國將香港變「一國一制」說法非常錯

李家超：美國不會得逞

陳茂波︰美國取消對港特別關稅待遇 實際影響不大

劏房波 邱仔 鄭大波 比卡超

行會林健鋒：美國損人不利己 是懲罰自己

市場自由分曉

制裁班狗官關我咩事

只可以講，佢哋真係痴痴地
屎弗上腦

林鄭：境外勢力肆無忌憚地干預內部事務 我們能不佩服鄧小平的高瞻遠矚、洞悉世事嗎？

到7婆

應該係龜婆問烈火奶奶：知唔知e個咩字